明明陳豪係講同朕查下，你班垃圾網民係要老屈佢講同朕check下

聽咗成n咁多次根本聽唔到個check字，你哋班人正垃圾

誰他媽的在乎？

黎明夠比人屈咗係林國斌咁多年啦

讀書又唔見你咁認真

孟姜女效應

樓上啲人做乜鳩
陳豪自己都認左係check老屈你老母咩